而家711 係咪冇充電器借啦？

好似間間都冇
果間1178 做乜撚

係
OK重有

咩價錢

711 上個月去問佢話返緊款新既所以停哂，原來依家仲未出

OK有

ok幾錢

10蚊 好似

冇聽過ok 有
Any news?

Ok 10蚊

差電器 尿袋

Up 咩

邊有

OK 有。。。十蚊